無情地贈我傷痕 長留在此

又叫春

悶嘛

好cute

夏天好熱

呢個q d

唔怪得d蟬都叫晒春

我都係
返到屋企又得一個人

呢個係靚

比人放咗飛機 hurt
連朋友都不要我了

連登有愛

人在遠方

我愛連連

約我

遠在天邊

做咩召喚肥絲
出黎捉正字？

more啊

我就係肥絲

我有這個

無情地贈我傷痕 長留在此

屌㩒錯

尊嚴0

好正 想奶

我記錯我copy link㩒咗paste

唔好改我卷

交功課啦

我係壞學生
係唔交功課
抄功課都懶

你死啦 我去召喚訓導主任

你好 我係訓導主任

冇用
我老豆係校董

我係你老母 屌你老母

媽媽我知錯啦

比家用未

你都冇俾零用錢我

好QQ

你話你去做ptbf比家用我㗎衰仔

無客搵我呀
阿媽

我sell你出去 我收返佣okay?

唔好賣走我呀
阿媽
我知錯啦

京了？

我同老豆講
叫佢幫我搵新媽媽

我 立即 屌你老母

知驚未?

吳京

原來老豆咁廢
我都係最愛媽媽你
依個月手頭緊
搵日先俾家用你

屌到你手頭鬆

好撚變態
仔都屌

我係你後母

唔好意思
我剛剛入廚房唔知點解手上拎住左把刀

膠刀仔

係道具刀

包大人吞劍個把

呢把

你做咩放依把刀係廚房

陰鳩你

後母永遠都係奸